Deadpool亂入Avenger:Endgame

雖然唔係official 但係好好笑

Boring~~

唔好笑

鳩叫當有趣

但係佢被雷神打中𠴱part幾好笑

唔撚好笑呀
低級趣味 你但乜撚野係

小一？

可以

係咁針對d 冇超能力既人